蝦蝦蝦，套泡菜劇閣樓王太子笑撚死朕啦。

雖然是重播。。。。

得頭4集好笑

未睇過好攪笑

朴荷帶四隻野返屋企笑到仆街
之後開感情線出埋煩膠奸角女2好拖劇情
不過結局埋得算好睇

個家姐好賤

家姐真人好靚女
套劇首播果陣好迷男女主角，仲好好彩俾我係香港見過韓智敏，真人好靚好清秀

Tvb黎緊有套劇直抄呢套劇setting

男主角單非禮案攪成點?

佢地抄野唔係新聞啦，有幾奇，我對佢地完全無興趣。

唔知係咪勞資糾紛

邊到播吖？

男人邊個唔係咁架啦，韓國果邊都好多單。

J2

唔知係咪有人特登裝佢
果期好多單呢類野發生 基本上朴有天係韓國個朵已經臭唒

其實佢都幾慘

佢做戲幾好睇 成均館緋聞開始睇
不過而家都搵到有錢女埋單了

有女埋佢單啦 人地都要結婚啦

佢做戲有料到 可惜整單咁既野做衰自己

王太子帶班手下係現世返工好好笑

係條女屈佢嘅 已經判咗監啦
不過個朵都整臭咗 最近俾人影到佢食煙又俾人屌到飛起

一向都係煙剷
而且上撚晒岸

之前好迷呢套野

套野後半部bug到喊

係佢服兵役做公益兵果度俾人插
唔做海陸空軍嘅健康理由係哮喘
但係仲咁樣食煙所以咪俾人屌

d fans 真係好on9, 食煙關佢地乜事。

今晚又有得睇啦。

套野都幾年前，我都係依家先睇。

韓國人不嬲嚴人寬己，做藝人做錯少少野都俾人屌到上天花板
不過佢食煙俾人屌好似關服兵役事

首歌好好聽

泡菜國都係麻煩。

cctvb cut 都套劇古撚怪怪，好心就做d啦

其實四個其中之一嘅太監黎到現代點去廁所

所以我睇睇下都係上網睇算

劇透
結局朴荷只係同一個同朴有天一樣樣嘅人喺一齊 都唔係王世子
根本係bad ending

套野好撚好睇

一開始係電梯換衫笑到痴線

開波啦

踎係度囉

happy ending定係 慳炸持那梳～

兩首都係

果時我迷差唔多時期播既仁顯王后 個故同愛情線好睇好多 女主角係膠左少少

王世子後面 明明女一女二都好靚 女一整到成個c9咁 女二個短髮

尤其劇情後段 朴荷好大波

劉仁娜正到仆街

但劉仁娜個樣好明顯整容 恕我直言

係囉 劉仁娜好正喎

劉仁娜雖然係明顯整 但做戲又okay好睇... 仁顯有幕醫院喊 堅心up

韓星邊個唔整？

我就係由仁顯開始追佢既劇

朴荷個樣望落天然好多

呢樣真

朴荷做信非果期已經好正

秘密花園 弱智雅英🤤

佢做大長今果時又young又pure,依家個樣好似膠膠地，可能瘦啦。

大長今你都記得

細細個睇大長今已經覺得佢好靚

我由細J到佢大架

個仆街家姐

屌你，好撚攪笑呀。

食五花腩

仆荷記番哂啦.

*** 出 Note 1 嘅時光
P.S. 畸寶曾經播過，叫《屋塔房王世子》

佢家姐好撚賤

正賤雞

係lor由細到大都咁賤

嗰陣韓國首播每星期淨係可以睇兩集

果陣好迷呢套劇

仆街世娜食屎狗

套劇賣點: 歌同女

仆荷姐姐

34歲仲咁靚 皮膚又好
仲幾

好似老左好多咁，我細細個已經J佢，信非果時真係好好J架

又好笑，呢套好過隱。

大結局喊到仆街

唔好咁快完呀1

咁好睇都無人睇

原來tvb播番
呢套野我翻睇左4五次
好鍾意韓智敏

真係好靚

由古代嚟現代啲劇情真係笑死
搭巴士除晒啲鞋喺巴士站
用廁所水洗面

其實個王子班隨從係最好睇嘅部份

以前勁迷
頭個幾集勁好笑

好緊張呀

世娜呢條死仆街

王世子終於知道世子嬪係衰人

咁即係就㴝做完

班奸角都好撚廢 次次奸計1,2集收皮

個奸仔個樣好柒囉